[劏雞]小提琴cover廣東歌

各位巴絲好，細佬我就玩左一輪劏雞，希望打啲譜同拍片俾大家參考下，希望為香港出一分力 定期出野，大想聽咩歌/要咩譜都可以出聲，盡量滿足大家要求

片:

我成日都諗，點解要逼啲學生學classical呢? 明明啲學生成日自己印啲流行曲譜黎玩，人地又無諗住讀音樂，做小提琴家。所以今次我想將一啲我鍾意嘅流行曲打成譜，連埋歌詞，俾大家download黎用，順勢拍埋片做參考。拉就拉得麻麻地，不過每首歌我都有用心諗住歌詞黎拉，希望唔會太難聽。走音就在所難免，人地又唔係大師

有啲人成日講，“哎呀依家啲人重詞多過音樂㗎喇~” 咁點解唔搵個方法等人欣賞晒兩樣呢? 睇片啦，旋律由我拉，歌詞由你再用心咀嚼! 抵玩哩

剪片錄音我全部都未試過，真係玩死人希望表達到首歌嘅感覺啦，用心聽，隱約仲會聽到啲歌詞㗎(因為我唔識清vocal清得好啲)。

多謝大家

小提琴友廣東歌友留名
有冇興趣一齊玩

巴打正啊
我自己都唔鍾意拉古典歌
希望將來整多d流行歌譜黎拉

小提琴撚留名

好感動呀有人回覆

一齊拍片俾人公審

多謝支持 我會定期出貨㗎，有興趣可以like我個page 多謝多謝

啱聽俾個like~

中提琴撚留名

好

小提琴譜好難搵

留名
支弓有啲飄 試下放鬆右手手腕
好憎拉琴 但為左搵食就黎考at

多數係搵到鋼琴譜然後拉高音個part

多謝意見

有時會 但有時我特登做啲氣聲，有少少希望打破“靚聲”嘅stereotype

唉考級真係好無聊，但我讀完音樂都要考個LT黎俾人睇，香港真係好鳩

同埋新歌好難搵，所以我就有咁嘅諗法

唉 我明明係玩pop既 之前為左入u夾硬要考級 諗到好大機會成世要教琴就想死

比個譜我
睇下我夠唔夠力消化到個譜
夠力就拍片陪你癲一次

長笛

長笛jj留名

譜喺youtube link入面

我都係

多謝你！我覺得自己應該要再拉返琴

我同你一樣都只係想拉自己鍾意嘅歌
考八級為左有個目標練渣，考完就丟低哂

小提琴jj留名 古典同流行歌我都岩 為興趣而拉琴係熱血既 但係呢刻想換個靚琴同支靚弓 而家好似發揮唔到我期望既聲音

有時有啲位唔啱用